埋大宣布聽日停課

我城CU都有

咩叫埋大

埋土

呢句啱聽

ching做乜鳩?

見到個標題忍唔住禁入嚟

屌你老母，教大又推

比師兄你搞一搞,聽日都係走堂連放2日假算...

自制假期